大家有冇買股票心得

一定要見血斬
如果唔係賺錢都變蝕錢
永遠唔好幻想佢會反彈

盡量低買高賣，咁就賺得多，我都係咁，近排買第三層樓了

低買高賣
本多終勝

低買，高賣
揀中，然後all in

物業美股美債美元日圓以外資產都唔買是常識吧

低買高賣

長揸鬥長命
但要識止蝕

無限溝貨

參透實戰理論全家就不會窮

沿著大師的明燈路線勝利前進

睇吓連登仔買乜

然後買對家

買收息股，扑暈自己，等30年後先賣就得。

減少交易 降低成本

貪心輸錢贏，輸血不輸錢。
人人去輸血，殺人不打風。
落雨去離島，離家飲煉奶。
見人分遺產，出獄嫌錢腥。
快樂冇人格，出家冇人工。
攻而無不克，戰無不勝矣。

止蝕唔難
止賺最難

睇位買熊仔。

係咪調轉左

追破頂股

買完即刻扑暈自己

只買衍生工具，不買正股

唔識止賺會倒蝕
個個諗住升勢未完唔出貨下一分鐘就ifc 見了

輸果d唔好買
淨係買嬴果d

買咩都係假，盈富基金最穩陣

收手